小妹食量咁細，男友中意AA 制，是否不公？

fly

男友成日帶我食放題 佢自己成隻鯨魚咁吞
我就食得兩舊 都要aa

最好第日結婚買樓都aa

覺得喺餐廳除二好柒
我同男朋友就無計 邊個身上有就邊個畀

每個人食量唔同 咁我又想問 如果你男朋友食量細過你 可以餐餐你請嗎

小妹一個飯都食唔到。。。

屌你啞架咩 你話 你想好似肥媽咁咪得囉

飛左你男友啦

緊係啦，食少少就話飽，起身之後又話肚餓食甜品

無錯呀，應該要拎個磅去，再攪碎所有食物，每食一啖前都要磅下。再根據重量比錢。

同意

食啲一個人一個餐 唔好share食咪得囉

如果食唔晒男友食埋呢？

咁都係自己比返自己嗰份架啦
個餐自己揀既

屌你唔係認真呀嘛

我係你就唔好應承佢食放題
二百幾蚊食得嗰一兩舊 送錢比餐廳咩

知道自己胃口細就咪食放題啦on9

又想要人幫手賣單

好cheap